清路障個班藍絲今日會唔會出黎幫手清樹枝?

知道打風飲緊酒呀

你班樹枝暴徒咪阻住我返工

籌緊旗俾錢整返個石博呀~~~賣埋間鄧乜乜舖先搞掂